HyperX Cloud2一問

想知令吾令聲同舒吾舒服
同埋邊到買最好

gaming headset 你想有幾靚聲

想要靚聲買個靚headset 加antlion audio modmic

答佢果d全家過唔到年

硬件台淨係屌顯卡，5p唔屌

吾你老母食屎狗

令你老母 吾你老母

arm

Beats岩你多d

吾你老母
Btw 答你問題
我覺得舒服，我平時夜晚戴3個鐘左右都無痛或者攰。
靚聲見人見致
今日經過旺電1樓$699
早一個月買都仲係$720
暫時見過最平。

revolver好似好啲